利物浦洗板大行動 DAY 2

Liverpool FC 官方仲未肯回應香港球迷會
行動對準佢地FACEBOOK, TWITTER, INSTAGRAM

We, Hong Kong Liverpool fans, received an objection email from Liverpool FC requesting the HKSAR official page to delete their statement which criticises the Hong Kong Police.

As one of the most popular football clubs, we have a responsibility to pursue justice throughout history and today - just as with the Hillsborough Disaster. We share this vision of justice all over the world, thus the abhorrent behaviour of the police must be acknowledged. Recently, Hong Kong police shot innocent protesters and civilians in Hong Kong, many of them are students and teenagers, and the police are now even shooting at journalists. We are just seeking freedom and justice for our next generation, not wanting to be sent to China.

We know that Liverpool Official may not wish to engage in any political issues, but it's ultimately about basic human rights... A club with such historical importance should understand what is going on in Hong Kong. We urge that even if our pursuit of justice is not recognised by you, please do not inhibit our efforts to reach our goals. At the very least, we should all honour the meaning of 'You'll Never Walk Alone'.

Justice may come late, but it will always prevail.

五大訴求 缺一不可

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

g持！

多like 嘅cm會置頂 記住要like

咁你就LIKE下啦

屌你又冇人理

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割